# Heimdall 
Heimdall permet d'organiser tous les liens vers vos sites preférés de facon simple.
Pourquoi ne pas l'utiliser comme page de démarrage ? Il a peut effectuer des recherche sur Google, Bing ou DuckDuckGo
![heimdall](https://raw.githubusercontent.com/linuxserver/docker-templates/master/linuxserver.io/img/heimdall-banner.png)